依家動畫業就係缺少左魔劣依種高質素原作

晒撚我半粒鐘屌你老母臭閪

皇道漫比毒撚FF自己巧勁好威威比女威=高質

刀劍>魔劣

難道閣下認為動畫唔係比毒撚睇?

費事睇佢段片，只回標題
FMP咪有質素原作囉，唔俾資源黎做咪一樣死

魔劣好賣得

多幾套 熾天使，聖劍使之類的神作

已經無marvel的事

不要反串

係

依家狂重製玩死一個IP

魔劣抗中奇俠

遲早被抵制

刀劍> 魔劣

好多兒登仔撐中反魔劣

喪權辱國 侮辱我地中國人既作品

唔可以容忍

講得好 呢啲作品點解會大收大賣 啲毒撚唔諗下
定毒撚都想圍內分高低端

賣唔到錢既出黎把撚咩

係 冇人睇果d先係神作

神作何嘗唔係用黎ff
只係人將"反思"2字扣上去 成件事好睇左咁解
作品就係作品 高低質都係人後加上去
哲學撚覺得pp 新世界反烏高質 政治撚覺得巨人映射支共高質 商家覺得魔劣刀劍搵到班毒撚錢高質

神作又因為咩原因 咩人所以高質呢
可以深究下

得京紫先叫神作

笑4了

神作只有刀劍神域一套

不了

明明有啲好客觀既野可以睇到
唔通魔法戰爭好高汁,阿基拉好低汁

京紫=18年霸權
作畫精緻 感情豐富 劇情優良

好睇過小圓啦 懶有深度

小圓呢啲死人冧樓嘢 嘩眾取寵
抄下浮士德尼采啲嘢扮有深度就唔好提啦

小弟入世未深
鋼練呢？

不值得一提

同意

高汁 不過家陣成班窮撚唔會整到咁多集出黎

依家已經少原創動畫

如果成個動畫業都淨係諗住靠高質原作搞改編

成個行業既創造力就真係死晒

改編動畫只係靠人氣基礎用黎賺錢既工具

原創動畫先係動畫業既靈魂

高水準原創動畫需要錢

近代歷史證明原創有冇錢都爛尾比人屌🤷🏽‍♀️ 不如幫啲有口碑嘅小說做下廣告👍

套套原創都虎頭蛇尾
我返去睇4天王好過

AZ有錢的話 可以2季都保持係頭3集個作畫 分鏡水準 同埋請同一個作家寫晒佢 一定會是神作 而唔係家陣咁既垃圾

有冇人update 2ch神作表

有d人係鐘意兩極化
高低汁無完全客觀標準=可以完全主觀決定

想知有咩客觀標準
好多人主觀認為高質？
賣BD週邊? 攞動畫獎？

咁有冇相對客觀標準例子?
銷量?票房?點擊數?衍生作數量?

頒獎都係人
最多咪理性主觀

唔通你覺得一套動畫比第二套啲分鏡,分格,特效多啲會低汁啲?

我客觀陳述你係on9仔

ufo睇到我對眼唔舒服=低汁

你的名字京紫並排宇宙第一
套怪化貓咁撚多定格肯定係垃圾

除非你對全部動畫一樣評價
如果你認為有高低之分就一定有客觀標準

咁咩叫客觀標準？

你拎啲咁特殊例子點講

唔通你覺得普遍黎講低成本動畫會高汁過成本高啲既動畫

主觀點理性

不要主觀 也不須理性
看動畫
我用感性